[突發] 屋企出面有黃蜂起巢

點算好

津路

津路水炮

一到夏天津路真係好唔得閑

我老母諗住用清潔劑射佢落嚟

上面幅圖係琴日影，今日個巢已經大咗好多

個巢會唔會好快大㗎，我驚佢聽日就築完

有冇人話我知點解決佢好呀

津路水炮ready

連登有冇蜜蜂專家？？

就算有蜜蜂專家 同黃蜂有咩關係

火燒連環巢

搵管理處啦仲問連登仔

想問下啲蜂築緊巢嗰陣會唔會飛走？
我見佢飛極都仲有幾隻守住

火攻

火攻 🔥 冇野係火解決唔到。

點攻？用支火搶射埋去？

咪就係 出左咁多黃蜂post都仲要問問問

用摺凳
好似咁

其實唔難

e隻係咪馬蜂？

快call 滅蟲，築起左你就大撚獲，
到時百幾隻飛入去屋針9你，會致命

之前番鄉下，去完番黎老母比黃蜂針左野發現房出面部分體冷氣果頭成個蜂巢係到 最後call左滅蟲

最主要係想知會唔會有個moment啲蜂會飛走唒

然後津路就大派用場啦

滅完都會叫你呢幾日唔好開窗，因為有啲可能飛左出去未番黎

樓豬連call減蟲公司既錢都無 想自己搞掂
睇下聽日頭版見唔見到你

到時番黎見到 ：邊個毁滅我家園 樓主出街小心

用殺蟲水噴佢是否可行？
點提防會有一兩隻入屋

樓豬仲係想用津路水炮
豬持

有冇津路片睇？

屋企冇津路，清潔劑頂住先

老母話好煩唔call，所以諗住自己搞

用清潔劑射盲佢地
btw拍埋片ok?

一陣比佢針中係咪又嫌煩唔睇醫生 自己搽雙飛人算?

捉黎養

樓主搵定地方搬啦

樓主唔用火攻,就用冷攻啦

究竟打個電話煩定自己諗計煩

嫌煩咪唔好理佢

自

黃蜂好明顯取代左蜜蜂
蜜蜂要人養殖先有生存空間

又黎

EDF !

樓主擺到明係開po比大家開心吓啦

留名用棍了佢

Marvel打手

參考咗諸位睇法之後，我同老母暫定咗三個步驟滅蜂：

1) 用保鮮紙圍住窗框，然後穿個窿等隻手有位伸出去，亦都減少黃蜂進入既機會

2) 之後用清潔劑射暈佢

3) 揾機會整走蜂巢

滅蜂行動，事不宜遲

巴打會唔會搵人搞好啲

上次有個勇士玩到入院

如果你整落街，下面d人多得你唔少

諗過下都係揾管理處好

用手整爛佢咪得囉

又有新巢

唔好戇鳩啦，Call滅蟲，陣間搞錯少少都係累街坊，一係針你全家

火系、飛行系、岩系對蟲系一流

呢隻邊度可以買到？

第二步

不如用bbq起火果d火槍試下

留名睇樓豬

咪亂黎呀， 滅蟲公司用藥濃過家用grade 好多， 做蜂巢要快狠準， 家用殺蟲水一定唔掂

利申：做緊滅蟲公司

火攻可以睇返呢度

大半日已經可以起完

次次都水炮
今次試火攻

今日一早就有隻黃鋒入黎果住出唔返去，嘈住我訓， 最後比我電死

樓主唔怕 我間雜物房門口都比黃蜂起左個 琴日先發現

同管理處講左先

fucking invasive species

你諗住點搞

唔洗用劍嘅
用津路就得啦

Btw認真,樓主揾人整走佢好啲

用煙攻 BTW 黃蜂女現身

寵物台

唉。。。。。連登仲有幾多個會員係有常識

遠攻 ，射爆佢。

係時候到我出場

你好似漏左最重要嘅津路水炮

Wd40

你屋企有管理處緊係搵管理處搞啦
佢地應該會幫你清

遲d有蜂蜜食

咁好機會
買部無人機番黎慢慢玩啦

黃蜂女嚟㗎

留名等睇樓主出事
肯定腫到豬頭咁都嫌麻煩唔去睇急診

黃巢起義

屌見到有蜂蜜滴落嚟

黃蜂邊有蜂蜜

連巴

幾時有pm pm 派膠又唔搞 呢d又得閒理 on99

可遠攻而不可褻玩之

有冇link

止汗劑加火機

上次津路水炮巴打比啲蜂吉到手背變左楊過

寵物台？

下世小心D

驅虎吞狼之計

屋企有冇其他動物或昆蟲
放上去比佢地鬼打鬼

惡魔果實

唔知由幾時開始
有黃蜂就放上嚟

火功，要快

你點整走個巢... 你撩落街會唔會算高空擲物

邊個咁得閒望你屋企睇你高空擲物

之前屋企都係咁
窗既右上角有黃蜂巢
試過用蠟燭薰佢
但fail 左
因為唔就手

冇理佢一排
咁啱果輪打風
閂埋左個窗
第二朝打完風
個蜂巢就唔見左
祝巴打你好運

好似之前有個巴打老母好勇武 隊碌竹出去整個巢

笑撚死

你都on撚9

lm跟進

雙星油咁重本
去五金舖買天拿水咪得囉

樓主呢? 清到唔見人?

又一個

餵d蛆蟲比佢地食
到時你屋企多班實q

打飛機個陣又可以望住d黃蜂，應該一試難忘